【護旗手入】強烈要求nike停止贊助港毒球隊火箭，否則全中國禁售！！

強烈要求nike停止贊助港毒球隊火箭
否則全中國禁售！！！

一齊推畀全中國嘅護旗手睇
nike係火箭最大贊助 又係美國嘅象徵
一定要佢為中國市場而跪低！